AV女優嫁70歲富商 怕老公會「爽死」

泰國知名AV女優農奈(Nong Nat)，在2011年嫁給富商涅斯蘭德(Harold Nesland Jr)
之後，就息影從良。但農奈最近向媒體說，她很怕和老公做愛，
最害怕老公因此心臟病發而「爽死」。

據英國《每日星報》報導，現年31歲的農奈，
本名是茶茶樂佛(Kejsarin Chaichalermphol)，
代表作包括《東京獵人》(Tokyo Hunter)和《亞洲心》(Asian Heart)，
擁有DD奶身材。而她的老公涅斯蘭德今年已經70歲，
兩人年齡相差39歲，可以說是一段「父女戀」。不過農奈說，
由於涅斯蘭德的建築事業很忙碌，必須全球跑來跑去，
在結婚的前兩年，兩人聚少離多，幾乎是一個月才見一次面。

農奈坦承，她一度不想這樣獨守空閨，而且外面還有很多男人追她，
但涅斯蘭德對她說：「只要你找不到比我更好的人，我哪裡也不會去。」
現在的農奈已經能夠配合涅斯蘭德的生活，但卻出現一項更令她擔心的事，
那就是涅斯蘭德的心臟有健康上的問題，必須長期服藥，
她說：「我很害怕他會不會就這樣離開人世？」農奈擔心，
和涅斯蘭德如果做愛太嗨，她很害怕老公會因此「爽死」。

台灣網友則認為：「結果命案現場只發現胸器。」、
「活到70歲，人若能夠爽死，這一生也夠圓滿了。」、
「真的會死，每天都上天堂。」、「死了，財産都妳的，
再找個有錢的老頭，累積財産，一直下去，變成女富翁。」、
「我報名當白老鼠，看會不會真的爽死。」、
「很多宅男想爽死都沒辦法。」（施旖婕／綜合外電報導）

男優定女優？

有乜所謂？

人定妖都好

摩牙

妖

有鳩的妖魔

一千蚊

妖有妖那媽

佢不知幾想老公死

雙腿加一碌鋼

留名

正呀

lm等片

對波好白

一但有了仁慈的心，就唔再係妖，而係人妖。

嘩 屌好撚正

好似有J過 、對奶真係無得頂

嗱嗱嗱，佢明喇

扯唔扯到都成問題
呢隻雞醒目 搵個大年紀既埋單
又唔洗做又可以唔洗成日對住佢

當年睇過，對波世界級～

好大波

究竟咩心態先可以接受到自己條女做過女優？

又係41j

見到2碌鳩，嚇死

真身會唔會係男人

真係好撚正
佢老公一定死

依家果d咩假陰道手術乜都有
有埋片都唔敢亂j

Lm

屌

對波好正

副body

真係會攞命

lm

又幾正喎

咩叫DD奶,
D奶就D奶,
港女就DD奶喇, DD奶都冇呀

留名j

D男優奶得好enjoy喎 應該真西

有冇聽過清水健奶青汁鮑

見又唔洗成日見
反正拍av都成日比人屌
比人屌小左仲多錢左

41j

有錢佬邊會死錯人
D野咁易過你手咩

高汁

衝出嚟柒

l m

計法唔同姐

有j?

magnet:?xt=urn:btih:1039d54ee74284be4462d02f13bd67b979a03488&dn=Tokyo+Hunter+Vol+19+-+Natt+Chanapa+%28Thai+celebrity+in+hardcore&tr=udp%3A%2F%%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fzer0day.ch%3A1337&tr=udp%3A%2F%%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%%3A6969

巴打們幫手加速
過年前打返個好J

呢個對波好白好大好彈

當年就係J呢套、原來成2006年既產品、但副偈真係無對手

有咩秘密

公平咩

我寧願搵處女

屌屌下彈碌鳩出來

人之將死
咩都冇所謂啦
最緊要收尾幾年快快樂樂咪好

我都想爽死 如果係宇都宮既話

仲有無其他片

徐嬌

呢個世界仲有好多on9仔
一見到泰國人就話係人妖

點解對lin 會咁pink

取港女既心態